# Nails #



# Time de desenvolvimento



* Alberto Ramos


* Benjamin Pereira


* Marlon Sagrilo


* Wellington Avelino

# Público Alvo #

Pessoas do sexo feminino 

Idade:  (verificar censura)


Classe social : Não existe uma classe social, basta o usuário possuir um aparelho compatível 


## Resumo do aplicativo ##

Aplicativo com foco no público feminino ou homosexual o aplicativo disponibilizará duas formas de cadastros:

* Via Facebook

* Cadastro convencional


Os usuários poderão adicionar pessoas que já utilizam o aplicativo (Como primeiro sprint não será possível convidar usuários que não estejam cadastrados).

A principio poderá ser cadastrado todos os esmaltes que o usuário possuir e seus desenhos de unhas favoritos, para não ser uma cópia do instagram vai ser fornecido uma especie de gamefication para os usuários como:

(Levantar esses requisitos)



